［反抗！］口罩上面打「X」交叉

未來既香港白色恐佈只會更快嚴重，
不如每個反對禁聲既香港人係口罩上面打「X」
表示你對制度既不滿

#今日見

拉
想黑驚易拉人？
收皮啦黑驚

應該寫35+係口罩上面

寫反清復明

拉

想帶風向 block 拉

左腳反復 右腳清明

On9